成日一食早餐就肚痛

有冇人都係咁

有

有朋友講過，唔可以太早食早餐，會肚痛

Hi朋友

有冇飲奶茶咖啡果類野

我一樣係咁
不過聽講唔食早餐對身體唔好

係噴屎

我諗緊自己係唔係gluten 敏感

無食早餐三十年

食乜

試下食之前半個鐘飲杯暖水先..

你肯定係你食緊早餐而唔係早餐食緊你？

空肚食早餐梗係會肚痛啦

係咪因為成日唔食早餐
我之前都係咁 因為想增磅初初食成日肚痛
試下起身食少少野一隻蛋咁 一個鐘之後先食正餐
等身體慢慢適應會好啲

講完又有少少肚痛

以前朝早食完m記早餐就肚痛

我今朝都係

m記廚房污糟咋

真係都知點解食完邊間朝早都要痾

飲杯水開開胃先

千祈唔好空肚食早餐 好傷胃

腸胃敏感⋯
我都係咁😣所以長期食保濟丸⋯
早餐照食😅食完就痾

有無飲牛奶/coffee?

點解既

飲牛奶會肚痛
但飲咖啡唔會

以前食出面啲早餐都會肚痛/想嘔咁
而家自己煮就會唔
唔知係咪出面太難食定心理作用

有，持續六七年都係咁
同埋飲牛奶會肚痛
返工個陣好辛苦